恆生business banking coop抵唔抵做

岩岩收到恆生business banking既coop offer 但恆生coop個朵好似唔係咁好 有冇過來人都係做business banking分享下

Hang Shit Bank

Dont show off your rubbish second-class bank offers

最撚叻係你啦

Hang shit bank
Laugh lun die me

留名

Winners will go to JP Morgan or Mckinsey
Only losers will enter Hang Shit Bank

Coop 姐y not